高追強國電車三寶班傻西諗住Strong hold幾耐？

笑死

同d師奶一樣咁無知

個莊應該高位掟左大部份貨

等佢free fall再坐三四個月先再炒過

你去買大細仲值搏

應該有好多莊 尋晚見大單流入仲係唔少 有莊撈，如果唔係跌穿40 容咩易

保安仔又出來柒

係囉 最好笑 升左咁多 高位j 都品嚴守止蝕同佢坐

xpev同nio都唔怕坐
li就
利申 沽空撚

如果你d錢仲少個件保安

我建議你好好反省下你存在有乜意義

5G係未來，有國策支持，一定爆升

點解咁既？

保安仔我3蚊開始買nio
你點睇

睇你老味呀睇

雞碎咁多乞衣錢

乞衣錢(兩球)

貼上來望下

又係個張圖？

Bincc

潮聖

9/1/2021 nio day !

直播et7房車登場！睇nio 上$100

傻西SH到香港有得賣

上100可以退休
扑中50倍股